自幼織夢 亦愛想像

心中緊緊記 衝霄的理想
海天一色伸延無限 化作海鷗飛渡遠方
衝出天邊胸懷大志 闖一闖
兒時夢印腦海裡 此瑣碎片段
現已得償願
種種依稀今天 清晰記起
這空中的溫馨
陪伴你到美國每一處